大乳到咁都只係黃色

大交合

屌唔想返工 快啲掛紅雨

清紅雨都唔洗返？

教書？